Ежедневник - Часть вторая.

1. Проработайте и добавьте в свой код пример с лекции, когда все обработчики лежат в словаре.
2. Реализуйте обработчики: запрос данных от пользователя, какие считаете нужным и какие используются в вашем приложении, можно попытаться начать добавлять проверки на корректность введенных данных
3. Опишите необходимые функции хранилища (storage.py), пока без реализации, просто pass. Используйте эти фукнции в ваших обработчиках.